不如將警員學歷要求改做中四畢業

Ca 要求中四畢業都3萬人報
Pc改做中四畢業起碼5萬人報
識d運輸佬都想考不過學歷唔夠

中三未得lor

小學畢業啦，班爛仔係中學都係零分

識d跟車仔 地盤後生 20歲出頭個班都想做
可惜學歷唔夠

直接引入釋囚啦，只要唔係衰政治野既就乜鳩都收，反正佢地同一路人

上到庭怕吐奧吐瘟

突破盲腸

降低學歷要求都一大班正常人做啦
洗鬼要坐過監

真正狗黑黑狗狗係黑黑係狗，直接取替黑社會，自己一手包辦

低學歷要求仲衰過坐監
起碼坐監入邊不乏有高學歷人士

小學咁高學歷要求? 唔洗啦

改做幼稚園畢業算啦
野又講到1999英文字又唔識多隻
掃街都有文化過啲狗

打得再狠啲嘛

毅進真係咁難讀？

全民月入三萬不是夢

小學畢業駛乜做狗呀
做國家主席啦

又係喎，！駁唔到！

改做識出貓就可以考咪算囉...
一陣捉倒重可以順利畢業,個畫面都唔知叫唔好睇定係搞L笑

不如有保安牌就做得？

不如改做識講廣東話就算

用60年代嘅標準去請好過啦